屌你班on9知唔知今日係遊行

你要搞事係都今晚或聽日
而家比你玩寸個場
唔洗遊行啦

？？？？

今次運動比你地搞死
遊行人數不如理想
我宣布抗爭正式結束

Ok，去緊鳩坐鳩行，用愛與和平感動坦克

樓豬你係邊？

block

成班連登仔已經走向極端
不過都預左有呢一日
同傘運一樣收皮
恭喜曬你地有勇無謀嘅小朋友
成功左喇

我屌你老母而家邊撚有坦克？
無啦啦衝立法會做乜鳩？
果頭笑完藍絲好暴力
呢頭你班on9就搞事
遊行係好多唔同界別嘅人
你要搞事我唔阻你
但唔好大遊行前
我話你係on9仔冇錯